（區選之後）預測建制派覆桌運作模式

百足之蟲 死而不僵
建制派點都會無孔不入地加強攻勢

1. 例如運用現有立法會議員辦事處，將落選議員搖身一變做議員助理，繼續做事。
2. 政府總部有很多諮詢委員會，全部政府委任，將成為各未來出選人士的踏板
3. 錢，阿爺大把錢，極平價本地一日團向婆仔招徠
4. 更強大的地區支持者資料庫，以便配票
5. 具爭議政府政策或會繞過區議會，直上立法會
6. 控制傳媒，向大眾渲染政府想發出的訊息
7. 舊議員辦事處會繼續續租予建制衛星團體

方法真係仲有好多，各位和理非往後不能鬆懈，唔好一味靠議員，睇實自己住的選區！

自推

再推

推！

第一點一定無可能, 禮義廉班後生唔知幾想班老野輸, 唔輸佢地邊有得上位

推

我指例如植潔鈴那些....咁後生，點會就咁唔玩

係時候拎返啲資源做多啲蛇齋餅糉 搶走鐵票

"7. 舊議員辦事處會繼續續租予建制衛星團體"
卓研社

真
要小心不能大意！

其實白鴿以前都有做開，不過依家做嘅規模要再加大力度

你去社區會堂望吓個時段申請表，你就知道有幾多個名....

咁就要睇下佢含撚技術有幾好, 掂嘅咪俾佢玩多屆囉

不嬲都有錢照出糧租地區辦事處，懶係影子議員咁